沙田有咩好食？

巴絲打有冇推介？
想打邊爐

沙田圍大把

盛記

沙田全部都係屎來

新城市一帶都係得連鎖店同屎

agger 無啖好食

哇屌 巴打真識食#
但係咪好似話呢啲大排檔遲啲要拆哂

你當宜家傢私流？

問沙田me

宜家唔係連鎖？

連鎖得黎屈曬其他連鎖機

陳根記

隔離tuesday pizza都算性價比高
但係都遠
河畔有間so far so good同xx冰室都唔錯
但sofarsogood開鋪咁耐未撚轉過餐牌 得十幾款野

Tuesday pizza

星期二去有折最抵食

邊到黎

火車站行去宜家傢俬條天橋一落就見到